Extention Resource Bundle
===========================================================

`Resource Bundle` を拡張したライブラリです.

## Requirement
事前にローカルリポジトリに `parentpom` プロジェクトを作成してください。

`git clone https://bitbucket.org/vermeerlab/parentpom.git`

## Usage
Maven Repository

https://github.com/vermeerlab/maven/tree/mvn-repo/org/vermeerlab/resource-bundle


## Licence
Licensed under the [Apache License, Version 2.0](http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

## Author
[_vermeer_](https://twitter.com/_vermeer_)
